買咗架 R32 , 你問我答

R32都討論 唔講以為係R8

樂仔

gtr馬力大不過車頭好重

無頭d圖

福士r32 幾好渣 可以當腳車
避震硬得黎又唔會好櫈 係大食左小小

恭喜生命得到保障

你想睇咩?

屌你老母

VW 定Nissan

blocked

唔岩聽嘅說話你想唔想聽?

圖呢

仲未死 咩料

我都入咗架

大圍喎 落turn3?

樓下停車場連埋我個部有3架

大包圍合金鈴，仲有賽車軚盤
呢架野買左幾錢

上次過我嗰個 係你？

今晚12點大帽山

幾年前都聽要 5蚊一啖油 而家都唔知幾錢了

岩岩坐完你架車我發現左啲野
你唔覺得你每次過彎都好唔自然既咩
雖然你架gtr馬力大不過車頭好重
秋名山咁多急彎你每次入彎就一定推頭
尤其係最後果五連髮夾彎
你每次都攞唔到最好既路線
除非你克服到呢樣野
如果唔係你無得同我架FC鬥阿
除非你克服到呢樣野
如果唔係你無得同我架FC鬥阿
唔係你無得同我架FC鬥阿
係你無得同我架FC鬥阿
你無得同我架FC鬥阿
無得同我架FC鬥阿
得同我架FC鬥阿
同我架FC鬥阿
我架FC鬥阿
架FC鬥阿
FC鬥阿
C鬥阿
鬥阿
阿

條友真係唔識架wor

樓主嗰架係普通Skyline R32 咋
得副RB20DE